女人走投無路可以做雞翻身，男人可以做咩工翻身？

做男人慘過做狗，打份工得1萬幾千仲要比人炒，做女人就算被炒，肯做雞都月入10萬

咁容易賣到肉？

做狗

做查飛狗

之前有條豬西呃人食飯拎回佣都大把狗公中招，真係有西就得。

紙步制亂

女人角色就係屈機

如果40歲比人炒， 做雞點翻身呀

去屯門公園大把廢老塞錢比你

😂😂仲要摸兩下就得
仲抵屌

難得真係要淪落到入警處

所以做雞黎講港女係追唔到支那雞

到你40歲做雞就唔係賣閪，係賣情

幾多廢老就咁幾球野交左俾隻支那雞

馬伕, 條女做雞條仔做馬伕

比人屌屎忽都可以月入10萬架
去啦

做警察賣冰

男人都可以
去秦國變性做雞翻身

食軟飯

做愛

邊有錢

做鴨

借

男人可以做鴨 比富婆名媛玩下 不過會唔會返頭揾你就睇你自己嘅本事

高級雞先月入十萬以上。講清楚啲，再講過。

警察 三十歲前